獲美國大學取錄男生認藏3枝汽油彈 胡雅文判即時入獄2年8個月

#區域法院第廿七庭
#胡雅文法官
#判刑
#1110屯門

陳(17)
🛑自20200612認罪開始還押

控罪：
(1)管有物品意圖摧毁或損壞財產
(2)較早前撤回，歸法庭存檔

詳情：
被控指19年11月10日在屯門兆麟苑管有3個汽油彈、2把扳手、1個載有白電油的容器、1包內含次氯酸鈣的白色粉狀顆、14塊白布、1個漏斗、4個打火機、1把剪刀

上回求情及法庭指示：
呈上母親、姊姊、中學班主任及副校長等求情信。被告是一名正面積極且善良的年輕人，有堅定志向，經常參與義工服務。當時是受社會氛圍影響而衝動犯事，現已明白暴力不能解決問題，對事件感懊悔，願意為所做承擔後果。希望法庭輕判。
法官要求先還押索取教導所、勞教中心及心理報告。

【是日1442更新：】
辯方表示被告明白並確認各份報告之內容。報告內容正面，建議判入勞教中心或更新中心。當時被告無知且缺乏深思熟慮，但現已深感懊悔。家人一直支持被告又為他擔心，使他心有愧意。被告承諾以後必奉公守法，又希望可以完成學業。

法官表示雖然被告年紀輕，但未確定會否跟從報告建議。辯方律師引述心理報告建議被告參與社會民生時事或繼續進修有助個人發展，而勞教中心亦是合適被告的更新處所。有助於被告成為「奉公守法之良民」，亦有懲教人員跟進引導被告成為「具建設性的社會棟樑」。判入勞教中心尤如判監，但環境更有助被告健康成長。

法官表示先休庭半小時，至1505宣判。

【速報】手足判監2年8個月。

劫獄啦屌

攞晒教導所、勞教中心及心理報告
然後重判2年8個月
胡雅文真好野

有冇得-1/3

去年10月13日23歲舞台燈光設計師姚少康在將軍澳街公園外企圖點燃汽油彈擲向正在清理路障的警員，他早前承認公眾地方管有攻擊性武器及有意圖而企圖縱火兩罪，胡雅文法官考慮到被告的年紀，以及他無案底的背景和求情，認為除了他即時認罪外，沒有其他減刑因素，判處他入獄4年。

2.66*2/3 = 1.778

求情信其實有冇用

支那肥磨鳩
心腸比樣貌更醜陋惡毒

其實2年8個月 算輕
之前果幾單 4年、5年5個月

有冇投訴師

呢條肥婆真係要send比所羅門爸爸睇

隻肥磨鳩應該連法理堂都未上過
攻擊法治
拎汽油彈攻擊

又係呢件肥閪...

只係藏有 唔係暴動罪 唔係傷人

話之你比咩報告 都係重判

其他國家唔知
但香港法例上唔知點解玩火係好重刑
用車車死人都未必夠帶易燃野咁重

之前管有都係判一年左右

扣埋假都2 年
仆街開始清算

呢類共官而家仲敢唔敢出街，而家報紙每一次都大大幅相登埋隻官個衰樣比人認

又係呢條肥西

拎完報告但懷疑報告建議

多謝班冷氣軍師

扣埋假都要坐年幾

胡雅文真係痴撚線

死肥閪

釘官，之前有兩個手足判4年

無抛喎，收埋咋
係好重囉唔該

睇個官
有啲官真係會睇求情理由再扣

阿sir又教人劫獄？

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

請送車

區院要送車🛑🛑
1110屯門3舊汽油彈+大量汽油彈原料17歲陳還押至今17日（胡雅文法官，姚手足冼手足已判四年）
🟥判監兩年八個月🟥
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

睇個官有冇良心

依家邊個法官未殺過人 ?

係唔係都重判，有無得投訴？

多數裁判法院判
大波驊捉人上區域法院審理，區院清一色紅官

胡雅文出曬名重判政治犯架啦

屌cls

胡雅文

胡雅文

胡雅文

胡官再見了

量刑起點4年
企圖縱火又係4年 管有又係4年
條八婆根本係政治犯就判左4年先

哩啲死肥閪不食人間煙火 離地十萬丈走去做官
屌你老母臭閪啦

義士

藏有都咁重 屌你老母呀

好似管有好少
今次好似多好多

企圖又4年 管有又4年

鬼婆嚟
全名amanda woodcock

男定女

Why not？佢依家咪又係high緊tea，理9你

以依個官來講

因為doj上左區院 係裁院多數1年

似混血

之前睇過個訪問
D手足話上到庭見到個官就知使唔使坐
暗示法官當中都有藍有黃

最尾都係睇彩數
睇個官心情

點會唔敢
判到爆晒都無後果
比人投訴果d就算啦

藏有都2年

區院只係最高判高d姐講真
無話一定要判重

傻仔

可能係
但係佢唔識中文的

犯法就係犯法

呢條死肥婆好紅喎

混左咩生物既血

胡雅文

講少啲呢啲精神勝利法嘅野..
好老套

其實個個都知啲官邊度返工揸乜車架啦
好驚會有人天誅啲官 大家千祈唔好做犯法野
希望佢地平平安安
(本人反對一切犯法和暴力行為)

支那口臉支那心
區區種族差異算得係咩
奶支奶成咁好明顯係輪迴十八世永生支那人

亞曼達木頭賓周

臭木雞

胡雅文
胡雅文
胡雅文

名都改得衰過人

你自己？

如果入兩年勞教，無得扣3份1
其實仲耐過坐32個月實坐21個月

但希望美國大學會照比政治犯讀啦

遲早武裝革命點都要劫架啦

幾年前有個fd因為啲勞資問題搞到上法庭，佢幫住哂間濕9公司，判左我個fd敗訴，最後我個fd上訴得直，上訴個官直接串佢9判

又係呢個官

報告係程序參考
點判唔關事

推

做法官做到你覺得掉個彈係攻擊法治
呢啲官真係要on sanction list

上年11月真係好大挫敗

你不如擔心支那會唔會禁止佢出境先啦

上訴減刑啦

屌你老母胡雅文死全家

因為香港人口密集，火一燒可以蔓延得好大。所以呢類罪行係判得特別重

佢哋整、拎、掟之前應該有心理準備㗎

唔係上到戰場中槍先嚟嗌媽媽我唔制㗎嘛

u no gun

屌你老味

坐監師

null

14至20歲最多6個月

無一個唔係狗官

相由心生死臭閪

勞教好似係一年

胡雅文豬頭大媽咁既撚款

懲教署署長會考慮犯人在勞教中心的紀律，決定犯人的羈留時期。14至20歲的犯人，可被羈留1個月至6個月； 21至24歲的犯人，可被羈留3個月至12個月。

到你死嗰日都唔會有武裝革命

點解係罪犯，唔係休班示威者

屌，又係呢條胡雅文

之前管有攻擊性武器都係判一年監，甚至都係10個月
法官用咩理據判兩年八個月？

上次清算都聽過好多

之前認罪+管有1支

點解唔係嫌疑犯係罪犯？ 都未判罪

唔係完全無可能

劫唔需要非常龐大的正規武力
只需要受過訓練的小規模部隊

趁對面唔為意 攻一次

但問題要組軍先

其實帶幾罐可樂好過氣油彈啦
效果上 罐裝可樂唔比氣油彈差

睇到最後尾個句知咩料

佢地表示驚閪
蘇文隆俾人投訴完無耐就升職加人工

講就容易

講嘅話不如打埋上中南海喇

紅官幾時死

垃圾官

走到既話真係唔好番黎唉

如果有呢?你切J?

你收皮啦 屌你老母

管有一支 vs管有3支仲有其他野

不如你入去坐啦屌你老母
邊撚到輕啊

Push

OMDB死咗未

某D連登仔講嘢都幾好笑
犯法咁梗係要坐架啦
你以為你哋而家有權有勢 贏咗喇咩

呢個冇掟 未成年

佢唔係企圖縱火喎 係管有渣喎 咁都4年 咁點解縱火又係4年

唔好FF

算係輕....之前個女仔 2支都坐 12個月...佢仲要有其他嘢係手.

手足
出黎泥已經全面被中國管轄
到時自殺都唔出期

之前將軍澳燒車 燒撚到兩架車融哂 都係判左5年渣

呢條番鬼婆

重判就唔係2年8個月..係起碼6年以上.

你老味 死肥hi 不得善終

咪玩啦

即係對個官嚟講冇用
不過我覺得求情信除左比個官睇都仲會比義士同外媒睇佢唔係冇人支持
所以都係有用嘅

屌你老母，死肥閪！

又係胡雅文

屌你老味 臭肥閪

手足case？

黑社會

揸車撞死班黑警都冇罰咁重

只要判刑都係重
算乜撚輕
判一個鐘都重

繼續上訴！

又係個肥西

有人咁做都唔會劫車
最大問題係要安排走人

只可以
水路來>突擊>水路走

係 管有物品意圖摧毀或損毀財產罪

又唔係攻擊性武器
又唔係縱火
又冇掟
被捕位置唔係示威現場
我帶松節水去屋企裝修唔撚得？

可能仲好d,醉駕撞人

你贏到中共咪你話事

又係呢個

咪係 法律同法治根本兩樣嘢屌佢老母

撞撚死人都係停牌坐一年

除左美國軍隊/CIA主導
唔係無人 救到佢地

人形豬. 快撚啲肥到心臟病死

全連登都難
仲全香港

班官重停留上古時代法律觀念一日只會重判
所以唔洗講咩法治已死
因為舊時法律就係重判搞事份子放生政權流民
唔理有幾高理念一切重判

71維園見

屌你老母 個樣7到仆街 狗官

但未確定會否跟從報告建議

有都判幾年 上訴加比件狗畜紅官上twitter制裁

相由心生

人型豬

唔講以為係街邊隨手執返黎嘅師奶
法官喎

見到桂民海、康明凱搞成咁，美帝都唔救，係咪想香港700萬人大屠殺先安樂?

雖然我唔想咁講不過 香港人未ready

當時是受社會氛圍影響而衝動犯事，現已明白暴力不能解決問題，對事件感懊悔，願意為所做承擔後果。

背叛手足

以為係街邊啲企街cosplay法官...

躝翻入你老母個西啦五毛

炸撚哂所有監獄

成個死臭豬閪咁嘅樣,屌你老母

死臭🐔

無架啦，香港係咁
做comdon啦

想向所羅門介紹呢個狗官胡雅文(淨係有汽油彈就判手足坐4年果個狗官)，加佢入制裁名單，幫手睇下有冇嘢添加/改，英文差sor9ry：
Mr Yue, please take a look of the district court judge WOODCOCK Amanda Jane(胡雅文). A protestor bring Molotov cocktail to protest only and jailed for 4years. This case is judged by this judge WOODCOCK Amanda Jane. She also spoke in this court with huge biased. She said
"makes him a criminal, not a protester and he should be treated as such". And many more cases judge by her also very biased. Therefore she obviously a CCP judge that helps CCP to destroy the freedom and democracy. Hope to add her inside the sanction list, thank you.

順便幫手send俾所羅門plz

驚香港人做得出D乜

呢條人形豬

攻打巴士的。

懷疑啲求情信報告根本睇都冇睇

上訴

又比連登仔害死

肥婆真係特別多心理變態

拋都係重啦
你睇下美國法國

犯法就係 犯法，除非你係香港警察

戇鳩

紅官隨時睇都唔睇

連登仔：拉到都告唔入啦

好多五毛

唉好慘

何方妖孽

DKLM死8婆

食冰就當庭釋放

制裁個狗官啦

呢句我由上年聽到依家

藍柒寫咪有用,黃既寫咪無用

手足

溝好左既火魔
係100%無得抗辯唔係攻擊性武器+有意圖

痴線在之前管有都係12-18個月
今次一野30個月

條肥西唔係法官，係大陸狗

老實講，入老鬼監房好過入勞教啦
入勞教仲要比柳記打到仆街，出返黎又要守行為，衰比老感又要再入去坐多幾個月，咁受老鬼監房好過

你真善心

入你老母

資本主義下。。。 窮人的奴性已經進入靈魂深處

入勞教仲慘過坐監
坐大人監啲柳記好似無少年監咁衰

無錯 香港人都係未ready

大陸賠葬

又一個大好青年
俾人點去做傻仔
邊個賠返個前途俾佢？

呢個一定要制裁

好開心呀

次撚次都係呢個判好重手

一隻藍絲狗
你遲啲俾中共拎去整香腸

上次手足重判4年

死肥西

心態要進化，請當戰爭狀態

大人監正常好多

香港人唔夠打，算數啦
愛惜自己條命

輕條毛
藍絲直接傷害人都係情操高尚
呢個都無傷人

傻閪
理智少少啦
不過你都好過佢架喇
最起碼你無佢咁戇鳩，所以唔洗坐

呢隻肥曱甴又係睇哂所有嘢之後都重判

你隻曱甴仔做咩唔躝番去曱甴竇

係要躝出黎俾人屌咁抵死既

香港變Iraq，Syria 先反抗

鐳射筆？

你係藍絲咪有用

有理智你老母就唔會生左你個弱智仔出黎啦

幾廿歲人仲要老母做雞黎養你

惡肥閪死全家

食沙律啦

咁撚好笑既野忍唔住手要留言
佢老豆老母真係多得你地班黃絲唔撚少
推佢個仔入去坐

區院其實係咪得呢條肥西做法官??

你繼續慢慢幻想
現實係點你無能力去改變

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

美帝比軍火實有方法

我係連登前前後後講過十幾次
個post係我個黃絲fd借我ac開既
你地次次一俾我激親就搬佢出黎bin佢一獲
我都唔好意思面對佢

胡雅文你死好過市民死

推到呢隻 肥豬判官仆街

打少陣飛機啦
狗都無人搞搞官?

三萬隻狗除左自己暴斃
有邊一隻係俾人殺
香港人學人玩革命真係差幾皮
除左好嬲好嬲屌你老母黑警紅官仲識咩

犽獌迖木鳩

手足 同律師傾上訴刑期

其實汽油彈嘅定義係咩先
一個玻璃樽裝住d易燃液體就係？
攝條毛巾就係？

根本個定義就應該要嚴格到 佢個舊野只能用作汽油彈用途而冇其他
先可以當佢係汽油彈
依家隻狗話係就係

香港人學人玩革命
香港人邊有學 係得少數連登仔扮學
仲有宜家香港歌舞昇平 話革命係咪自欺欺人

你條撐警柒頭核突到

胡雅文法官再度強調被告意圖以汽油彈摧毀財產的行為，絕對不能跟合法和平示威者混為一談。倘若他不單是管有，而是投擲汽油彈，他或者會觸犯縱火罪，有機會被判處終身監禁。案件嚴重之處，在於他除了腰間繫上三個完整汽油彈外，他背包內的原料足以額外製造7至15枚汽油彈。被告當時亦身穿黑衫黑褲和戴上面罩，可見他是蓄意逃離追捕。

法庭採納被告是充滿真誠悔意，而且無案底。雖然被告年輕，但未至於無能力是非黑白，法庭不同意他是基於一時衝動犯案，他顯然是有預謀和事先有充足準備的。儘管法庭在判處年輕罪犯時，須要著重刑期的更生元素，但法庭也要顧及刑罰的阻嚇性。考慮到案情嚴重性，判囚是無可避免。

其實我唔覺得汽油彈既定義都要argue
一支玻璃樽裝有易燃液體 樽口塞左布
仲可以係咩......
你都講唔到仲可以係咩用途啦....

又係胡雅文條肥閪

我邊句撐緊警
你坐撚住個腦

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

屌啦聲我攞黎當火水燈咁用唔撚得呀

休你老味班, 示威係返工 ?

有無人好嬲?

你真心定假膠呀？

算啦 唔討論啦

施君龍呢？一條人命呀

唔好嘈果支係咪汽油彈啦 重點係判太重, 不過香港人第日準時返工 一早三罷 唔洗咁多細路仔送頭

馬道立徒弟胡雅文又害人

可唔可以著草

親政府分子斬傷3個人， 1個肺都甩埋判4個月

除咗資本主義 仲有垃圾既儒家思想

你當法官係3歲小朋友

係可見既將來我唔覺得香港人會得

劫獄啦屌你老母

法治笑話來架者

想嘔

睇共產黨頭

你去?

收佢皮未啊屌
唔信佢冇外國國藉

好嬲好撚憤怒

其實真心水人出去玩火魔嗰啲仆街嚟嘅 ，一味畫面靚，淨係燒下地下，消下欄桿，燒下垃圾 ，無啦啦又坐兩年半，呢啲仆街冷氣軍師真係害人不淺

呢隻肥閪唔似香港人 會唔會係其他國藉？

隻賤畜好撚樣柒

狗官

手殘㩒左正評

香港人會睇電視新聞之後繼續自己嘅生活

胡雅文判詞全文:

傻閪p牌五毛收皮啦

又係依條臭四

全部都重 唔使拗

山口二矢是最佳示範

你好撚肉酸

十八樓C座

呢個又喺咩學歷？
又多一件

示威呢啲基本野黎
同埋唔好用個水字咁難聽
大家成年人知道晒做呢啲野既後果
你要怪不如怪其他人仲未ready

天琦都未有，點解會咁覺得？

仲有幾十個手足排住隊上庭，都係玩火魔嘅， 有啲仲係燒著嘢斷正 ，真係不敢想像

冇哂前途

ON9

紅官死未

死肥閪法官

痴撚線

無記錯 好似刺殺果條友最後自殺 唔係諗住叫班手足寧願自殺都入去坐掛

唔信咪出去開多個post笑
最好上埋熱門等佢睇到

連登仔害死人

革命失敗就係咁，一開始就唔應該開始，而家扺死啦

大巴 手足需要應援過黎打鼓

7.1可能會係我最後一次見大家 我想見到齊人

勞教中心⋯⋯即係好似同囚咁

有好多連登仔以為自己係國際間舉足輕重
傲視群雄

一係就好嬲好嬲 不過聽日返工

手足，等香港重光。

無光復，集中營就有

肥閪胡雅文 入list啦柒頭 不過睇你都無外資架喇

真
咁就一世

判4年呀
再減三分一咪岩數

法官唔上連登㗎
直接email佢啦

真係好撚惡毒呢條死肥閪

又係呢件？

法治撚：唔好搞法院 omdb

真
笑死人

阿sir , 遲下係你入去，手足出返黎

死黑警

死肥閪胡雅文

仆街紅官死全家

其實香港而加行緊咩法？
藏有都要坐藏有鉸剪又坐

咪係！有勇無謀嘅事我地唔會做，咪當連登仔on9,我地最多幫佢開個post聲援下，再順便屌下個法官就算

咁易比人點就證明只係平庸之人，所謂前途都只不過係將來打份牛工過世，值幾多錢？呢d人好洗好用，唔洗盡就傻

有冇人覺得應該制裁呢舊肥野?

識咁諗既d會員number通常都好前
日日叫人打國際線既痴線佬好多都係p牌仔

十卜，就派你去

係屋企搵到毒品就無事 因為係狗女

老實講
紅官就梗嫁啦

但係比人斷正... 所謂既真係"犯法" 係外國層面好難幫

我都唔識講... 手足真係要小心

真係要做D 性價比高既事.....

屌你老母頂帽都唔夠個頭大

put her on sanction list

滿腔熱血
跟手人死人事
笑話

輕你老母

又block一件

咁撚肥都知無良心啦，唔係點解咁撚肥。唔係想歧視肥婆，但我識嘅全撚部都係死賤肥婆，無一個係好心底，所以我一直對啲死肥婆都覺得係賤閪無比。不過，永遠都有例外，但唔撚係你呢條撚屌肥婆法官先。

手足喺入面表現良好的話 可以酌量減最多⅓
狗官判嘅叫流把 2y8m
實際坐嘅叫堅把 2y8m × ⅔

好似係

難得個被告咁夠薑舉手入勞教
一般個官都會判佢入勞教（你明我明咩原因啦）
估唔到呢個竟然即時監禁

不過既然放咗監就會有刑事安底
但係因為係政治罪行反而可能有機會去返外國希望手足捱得過呢一關之後可以去外國更好嘅生活

坐完再去讀

佢地大頭照準備好貼通街味？

我係fb都見到呢句係咁洗版

得罪講句，好過入勞教所，實比啲懲教狗打撚到仆街

兒登仔: 他只是個小孩啊!

入勞教應該出唔番嚟 打死咗

徒手洗廁、捧糞 前少年犯憶勞教生活：第二晚已想死 ! 1）去洗手間前要舉手報告Sir，如報告時用了「去廁所」一詞而非「去洗手間」，會被斥訓「粗鄙」，可遭體罰，又或索性不讓少年犯上廁所。少年犯因此失禁，Sir可罰他們用手拿住失禁的穢物罰站。
2) 有少年犯會以「打蚊」為由掌摑同囚囚犯，而教官對之視之不理。
3) 洗澡時間只有10秒，根本沒時間擦肥皂。
4) 要極度服從紀律，如洗澡時一定要一同開水喉、轉身、關水喉；食飯時一定要一同舉筷、聽指令一同先吃哪味餸、最後吃哪味餸。如不遵從可能遭體罰。
5) 每天有身體檢查，大家集體在教官面前完全脫光（連內褲也要脫）。
6) 若有其中一名少年犯不服從紀律，其他囚犯也會被罰體力勞動訓練或體罰。
7) 曾被命令徒手清潔馬桶、然後馬上用該髒手的手指刷牙。
8) 有教官說自己那天心情不好，少年犯會自動舉手讓教官打。
9) 吃飯時剝橙、如不慎剝斷橙皮，要連橙皮一起吃。
10) 有少年犯病了吃藥，但被罰在大堂不斷跳動，跳到連藥也嘔出來
體罰的不同「招式」：
「雞翼」：被批踭落背脊雞翼位
「刨冰」：被人以曲起的中指指骨錐落側胸肋骨位
「芥蘭」：被人用膝撞或用腳踢大腿外側的麻痺位

呢樣真，坐你有指定刑期，表現良心有假扣，柳記相對唔會恰細路咁恰你（點知第時出街會唔會撞返）

你揼石仔，無假，刑期不確定

exact7ly

人口稠密

呢個係極唔順耳嘅客觀事實

要追究當然中共同淋病政府係始作俑者，但你決定得暴力衝擊，就有暴力衝擊嘅潛在後果

呢樣係唔會同黑警嘅暴行offset ,雖然未有一個黑警要落鑊找數

所以清楚狀況同後果仍然去嘅我敬重，但有幾多係我唔敢去估

會睇，如果權貴寫隨時有罪變無罪

上訴⋯ 點解認罪⋯

制裁名單點少得呢隻人形死豬閪

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

又係呢條紅官

係我就唔認

手足原本可以去美國大學讀engineering......

法官賤格黑心真係有樣睇

5毛返香討啦
佢玩火風險係好大
但邊個攪成咁？
69一開波就汽油彈？

唔好再叫紅官
而係馬道立徒弟法官胡雅文
doj文員法官吳重儀

呢條G觸者頻亦樂自稱law撚

呢半年一而再辱罵遭司法迫害/警暴的受害人

其實法律界大把藍絲狗

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

首先，淋病同共產黨一定係始作俑者無誤，我亦講過到今日嘅局面無得怪暴力示威者。

但法律為信條嘅人，你情有可原唔係用嚟offset 其他人嘅錯，或者discharge 自己責任嘅藉口

任何成年人做任何事情應該對會發生嘅後果有覺悟，那怕你面對嘅係唔講法律嘅人 ，即係你面對一隻兇殘嘅獅子，你決定唔走同佢搏命，你有覺悟會打輸俾佢。

但我常常質疑嘅，係有幾多人有心理準備打獅子，或者有認知自己打嘅係獅子，有幾多人係有坐4年嘅心理準備先去拎起支燃燒彈

有，你出事，法律上爭取減刑
你無做過但俾黑警屈，法律上去辯護

最後，法律本該沒有顏色，你唔通期待一個法官猶如讚刀手般讚火魔係品極高尚？

但法官亦不應作出偏離案情嘅批評

最最後，法律不是完美，甚至缺陷處處，唔好幻想佢可以解決所有問題，特別係政治問題，因為法律永遠係保守，到法律變更時，往往已經有好多受害者

你收撚皮啦
仲係度擁護法治

仲係度玩偷換概念
依家香港係非洲大草原呀？
同獅子搏鬥？
你hi撚大咗？

佢真係痴撚線

義士出得黎
預左有後果
無話con唔condom
咪再講乜「前線慘變condom」
我地做到既係點令佢地犧牲得有意義

香港law撚好多係仆街

示威者犯法就支持嚴懲捍衛法治
呃香港人自行立23去避免國安法

最重要係對警暴同司法迫害扮盲

長篇大論無撚用
你同咩9 bill少札記條doj佬咪一樣

邊個掌權你班人就奶邊個
一早知你班人無價值理念

上次個呀叔掉差館甩磚都話攻擊法治
睇黎香港法院+政府既法治=中國個法治

dead body

咁呢d唔係社會賢達寫既根本係廢紙黎
只係plead guilty之後既一個procedure

又係條肥西，上訴好大機會減刑

唔係香港獨有問題
呢個係華人文化問題
小農DNA